有冇人好眼淺

有冇人同我一樣
唔係講緊同人嗌交好易喊
係好容易代入一套電視劇一個mv生死分離既情節，特別覺得自己承受唔到身邊愛既人有一日離開自己
例如話見到老豆多左好多白頭髮個樣殘左；諗起遲下可能半年去外國飛前同男朋友係離境大堂個到暫別；成日諗起身邊既人去世前同自己講既說話... 我都會自己偷偷地喊
其實我都覺得自己好痴線諗得好極端，但明明平日既我好樂觀，我仲覺得自己人生係愉快知足的，仲會成日安慰輔導朋友
可能自己經歷得唔夠多，又覺得自己已經擁有好多，好怕會突然失去擁有既

到底點樣可以制止下自己，成日眼腫腫唔係辦法

諗諗下衰嘢就會喊
睇返舊對話紀錄又會好似經歷多一次咁又喊
又少少嘢就感動鼻酸好想喊
上youtube見到靚景嗰啲片都會流淚
睇agt嗰啲會想像埋人哋點努力之後表演得好成功有人欣賞之後為人喊

嗚嗚嗚

會！
睇到運動員奮力奔跑時都會喊出來，
睇見好多不公義嘅事會喊，
睇戲更加，
唔關自己事嘅，都可以流眼淚

一激動好嬲好忟又喊

受委屈又喊

開心又喊

又唔係成日嘅 我應該唔算眼淺 睇劇嘅話通常係見到啲好人俾人屈嘅情節就會想喊
有時會望住阿媽 睇到佢呢幾年老左咁多身體差咗咁多 就會好驚佢有一日會離開我 跟住就會想喊

哈！

點解睇到靚景會喊

諗下同女朋友分手就會想喊

朋友仔一句問候都會搞到我眼濕濕

眼淺姐係比較感性 情緒易被牽動
感情豐富既人好可愛
我覺得呢個係優點

幼稚園已經畀老師評我做大喊包

我唔係好堅強
人哋一語氣重少少
我就開始嚟料
受少少委屈 一同人講又會
一講中我要害又會
好肉酸

睇戲又係
只要有少少少感動位就會想流馬尿
又要忍住忍住唔喊 chok住chok住搞到喉嚨痛咁

有時覺得自己好煩膠
明明自己感受應該唔係好深
但唔知點解出嚟嘅反應一定會大到要喊咁

我明 望到好靚嘅景會喊 睇煙花覺得好浪漫又喊

見到人喊自己都想喊

我都係

極度容易喊...睇多啦A 夢大電影都喊得出...
同fd鬧交又喊 諗返個ex又喊 睇電視見到啲人講遺言都會喊

關我撚事 生活好過d

唱生日歌都會感動到喊

好怕失去

我係男都眼淺到成個女人咁

控制唔到

女朋友就係甘 喊濕我幾件衫

睇埋留言
好噁心